我個朋友係咪比人包？

我有個朋友每個月都會去一次旅行話係同屋企人去

有次佢啱啱去完旅行我去佢屋企，見到有個喼行李牌係另一個人既名，果個人名係佢舊公司director， 另一次就係見到張喼登機個貼紙，都係果個名

見過佢wtsapp間唔中出現果個人名既shortform, 而每次佢話去trip前幾日一定會有

去trip好突然，今日無啦啦會話聽日去trip,但之前完全無講

呢啲徵狀係咪比人包緊？
所有野都係我自己直覺之後八掛然後無意發現，問佢又驚佢難堪fd都無得做，唔問我又自己好奇心爆發成日喺度諗

應該點做

關唔關你事？
比人包要問你攞Approval?
定你個fd有仔 有仔又唔同講法

人地做雞又要你批准

你個朋友比人包姐

又唔係你自己比人包

當你有錢時，你就會明白，錢真係萬能的。

3萬日本4天全包，大把靚女爭住做

樓主無人包唔忿氣

應該點做先可以俾人包
你打漏咗幾隻字

其實以我依家身份係唔關我事
佢有仔
然後個女仔想我做佢男朋友
我無應承
因為呢個係一個好大既concern
但係呢啲野，我唔係佢男朋友前我無身份資格去問同管
但如果要同佢一齊，我唔搞清楚之前一定唔會一齊
如果我直接問，我知佢一定唔會講真話，我會唔信佢
如果佢認左，我又唔會同佢一齊
而且呢啲指控一講出黎基本上fd都無得做
完全係個deadloop

每條女都有個價
有錢我都想包起個frd瘋狂揸佢波

佢都成日講每人都有個價

$30000咁抵玩

唔洗ar, 我係衰自己啲仆街好奇心

洗費機票係額外

上埋人地屋企
又唔係伴侶關係
sp?

同女友分手, 訂好大阪旅行, 我決定包女去 你問我答

屌，隔離post 1皮玩7日喎

佢追我之後我比佢食埋，佢問我做佢男朋友我無應承，但佢又繼續同我keep住呢種關係

所以呢個位好古怪

我都估到多數回覆都係女人都係雞，當雞咁屌屌完就算

無錯，洗得幾多，當6萬埋單，但玩足4晚乜都得，有錢真好，諗起都

你都知道晒答案
點解仲要沉船

免費有得屌當賺左
人地仲要比錢
而且依家咁應該係佢男朋友慘過我，人地求埋婚
定係應該話佢男朋友幸福，因為咩都唔知反而開心啲

開頭未知果陣係有少少沉，依家唔會啦，只係好奇心想知
同埋係唏噓點解個樣靚又清純既女仔可以咁淫又做雞
佢屋企家底好又唔係無錢，又多人追
個世界究竟做乜撚野事
雖然唔係第一日知，但喺自己身邊發生個感覺真係有啲唔知點咁

明知故問

睇質素姐 model十幾廿萬啦 邊有得咁比

佢今日去左旅行，依家應該比人屌緊了

關你撚事咩
乖乖地返屋企打飛機啦